點解D廢老咁鍾意掛個口罩係下巴就當自己戴左口罩

咩心態

placebo

因為想大家攬炒

啲鬼佬又係 成日戴下除下
以為自己好撚型

你講緊長毛？

佢有病既話影響到人

d廢老日日吹自己以前點捱點捱 依家咪睇到佢地點捱囉

完全同意

之前日日確診50單果時
自己做足哂準備
返到屋企就全身消毒精神緊張好驚中招
其實諗深一層
果班中招都未到我地啦

Fashion item

拎住個口罩fing

班撚樣老野根本就唔想戴，戴落下巴純粹做樣比路人睇

廢老進化到用下巴抖氣、用肺講嘢、用屎忽諗嘢。

口水堅 黎